
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% 
%% 
%% Synthèse RTL
%% 
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% 
\section{Synthèse RTL}


% ------------------------------------------------------------------------------
\subsection{}

On a \textbf{4} fois \textbf{11}.


% ------------------------------------------------------------------------------
\subsection{}

$S_{max} = 15$, donc il faut 4 bits.


% ------------------------------------------------------------------------------
\subsection{}

% ------------------------------------------------------------------------------
\subsection{}




\includegraphics[width=0.6\textwidth]{2}


% ------------------------------------------------------------------------------
\subsection{}

\includegraphics[width=\textwidth]{1}


% ------------------------------------------------------------------------------
\subsection{}


% ------------------------------------------------------------------------------
\subsection{}
3 états dans la machine à états donc 2 bascules ($2^2 = 4 \geq 3$)


% ------------------------------------------------------------------------------
\subsection{}

Au total pour implémenter ce circuit il faudra donc  2 bascules pour la machine 
à états, 4 bits pour $compteur_{16}$, 4 bits pour s, 1 bit pour $data_{nm1}$.

Au total 11 bits.